香港係行大陸法定普通法？

國安法係香港都係有罪推定？

黨大於法

對中國黎講有分別咩

有咩分別
就算係普通法
D 紅官都唔會放過你